其實你哋明唔明啲狗戰略

最撚鍾意扮撤退，等你壓上去，跟住過一陣就衝出嚟拉人。

已經好撚多鑊啦，點解仲要反壓上去。

佢哋徹你哋再轉場先好玩，跟撚到隻狗咁肯定

推